半澤2有感

買間公司的股票係寫俾佢的一封情書